\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Danke für diesen guten Morgen} 
\index[vw]{Geistliche Lieder!Danke für diesen guten Morgen} 
\index[vw]{Morgenlieder!Danke für diesen guten Morgen}
\index[vw]{Wölflinge!Danke für diesen guten Morgen}


\beginsong{Danke für diesen guten Morgen}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/dankefurdiesengutenmorgen} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. D\chord{D}anke, für alle g\chord{A}uten Freunde, d\chord{D}anke, oh Herr, für j\chord{G}ederm\chord{A^7}ann, \\
d\chord{D}anke, wenn auch dem gr\chord{G}ößten Feinde \chord{D}ich verz\chord{A^7}eihen k\chord{D}ann. \\
\endverse

\beginverse 
3. D\chord{D}anke, für meine \chord{A}Arbeitsstelle, d\chord{D}anke, für jedes kl\chord{G}eine Gl\chord{A^7}ück, \\
d\chord{D}anke, für alles Fr\chord{G}ohe, Helle \chord{D}und für d\chord{A^7}ie Mus\chord{D}ik. \\
\endverse

\beginverse 
4. D\chord{D}anke, für manche Tr\chord{A}aurigkeiten, d\chord{D}anke, für jedes g\chord{G}ute W\chord{A^7}ort. \\
d\chord{D}anke, dass deine H\chord{G}and mich leiten w\chord{D}ill an j\chord{A^7}edem \chord{D}Ort. \\
\endverse

\beginverse 
5. D\chord{D}anke, dass ich dein W\chord{A}ort verstehe, d\chord{D}anke, dass deinen G\chord{G}eist du g\chord{A^7}ibst, \\
d\chord{D}anke, dass in der F\chord{G}ern' und Nähe d\chord{D}u die M\chord{A^7}enschen l\chord{D}iebst. \\
\endverse

\beginverse 
6. D\chord{D}anke, dein Heil kennt k\chord{A}eine Schranken, d\chord{D}anke, ich halt mich f\chord{G}est dar\chord{A^7}an, \\
d\chord{D}anke, ach Herr ich w\chord{G}ill dir danken, d\chord{D}ass ich d\chord{A^7}anken k\chord{D}ann. \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
	W\&W: Martin G. Schneider\\
	FU: Nr. 15 PI:\checkmark
\end{angaben}
